上水連儂牆翻黎啦

係往上水中心方向個天橋，大家得閒去支持下

推